主機問題

近日部機經常卡係一個畫面到 滑鼠keyboard都無反應
要強制熄機先得
google完都唔知佢地講咩
我淨係想問係咪無得救要買過部機
部機都幾年 仲係i3 行緊win7 係acer嘅
如果係換有無咩推介

推一推

筆直?

ram 抆出嚟用擦子膠擦金手指試下